# JB Battery France

JBBATTERY est différent de toutes les autres sociétés de batteries lithium-ion en raison de la fiabilité et des performances de nos cellules. Nous nous spécialisons dans la vente de batteries au lithium de haute qualité pour voiturettes de golf, chariots élévateurs, bateaux, véhicules récréatifs, banques de panneaux solaires, véhicules électriques spécialisés, etc. Jusqu'à présent, nous avons distribué plus de 15 000 batteries dans le monde.

Non seulement JBBATTERY possède l'un des plus grands inventaires de batteries LiFEPO4 au monde, mais nous avons également la possibilité de fabriquer des batteries personnalisées pour pratiquement toutes les applications. Un exemple est nos batteries personnalisées 24v, 36v et 48V spécialement conçues pour les moteurs de pêche à la traîne. Jamais auparavant les plaisanciers n'avaient pu voyager plus loin avec une batterie de moteur de pêche à la traîne.

C'est ce dans quoi JBBATTERY se spécialise, trouvant des solutions pratiques à des situations de puissance difficiles. L’objectif ultime de Lithium Battery Power est de répondre à la demande d’énergie fiable et efficace pour les générations futures. N'hésitez pas à contacter directement JBBATTERY pour toute question relative à l'utilisation des piles au lithium comme source d'alimentation principale.

#  Pourquoi la batterie au lithium

Remplacez vos batteries plomb-acide, gel et AGM obsolètes par une batterie de Lithium Battery Power, l'un des principaux fabricants mondiaux de batteries lithium-ion.

Les batteries lithium-ion de JBBATTERY sont compatibles avec toute application alimentée par des batteries plomb-acide, gel ou AGM. Le BMS (Battery Management System) intégré dans nos batteries au lithium est programmé pour garantir que nos cellules peuvent résister à des niveaux élevés d'abus sans panne de batterie. Le BMS est conçu pour maximiser les performances de la batterie en équilibrant automatiquement les cellules, empêchant toute surcharge ou décharge excessive.

Les batteries JBBATTERY peuvent être utilisées pour des applications de démarrage ou à décharge profonde et fonctionnent bien dans les connexions série et parallèle. Toute application exigeant des batteries au lithium de haute qualité, fiables et légères peut être prise en charge par nos batteries et leur BMS intégré.

Les batteries au lithium JBBATTERY sont idéales pour les applications gourmandes en énergie. Spécialement conçues pour fonctionner dans des applications d'entrepôt à haute intensité et multi-équipes, les batteries au lithium offrent des avantages significatifs par rapport à la technologie au plomb datée. Les batteries JBBATTERY se chargent plus rapidement, travaillent plus dur, durent plus longtemps et ne nécessitent pratiquement aucun entretien.

Qu'est-ce que cela pourrait signifier pour votre entreprise? Moins de remplacements, des coûts de main-d'œuvre réduits et moins de temps d'arrêt.

Email :  info@jbbatterychina.com

Website :  https://www.jbbatteryfrance.com/